曾經既科技文明大國，如今比中東賤種征服，說明d咩？

多年以後，德國無左
以往既雅利安婦女一個個要做慰安婦，政府高官皮膚都有中東佬顏色

其實中東都有過輝煌歷史

其實雅利安人本來都係你口中既賤種

中國都係

咪係
中國都係貴族

我就覺得會物極必反喇
遲早德國右翼崛起趕曬班中東佬返家鄉

以前黑池贏冠軍添
歷史輪流轉呀

大西洋或成文明與野蠻既最後防線